其實如果芙蕾冇死到嘅話

基拉會唔會飛左粉紅妖女

btw
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
芙蕾先係真正seed女主

芙蕾正過晒所有高達女主

艦長笑而不語

古魯謝隊長都上過既女主

瑪琉艦長都正

SP

seed神作

臭閪自然人
玩下㗎咋

最強調整者連做愛都係最強

莉古絲先正 唔識貨

仔細講下

咕喱

會雙飛

會咩

唔會， 粉紅心計咁重，無可能會俾自已以外既女人，控制最強機師

直接拎去慰安

agree 有名叫粉紅妖女 芙蕾最多只係婊子

絕對會飛左粉紅
日日同個又性感又大波既靚女扑野

成班都唔識食
拉米亞斯艦長

基拉應該死咗
屌得太多，上戰場冇力